{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 가나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットは入室できませんし、未成年者は男女同室での宿泊はできません。 同性であり、同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることもあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、　は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の際、バーベキュー場をご利用いただけます。利用料は20,000ウォンで、追加人数によってはお断りしております。 周辺の観光地としては遁村干潟体験、ドイツ村およびパドック展示館、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、松亭海水浴場、尚州海水浴場などがあり、車を利用するとそれぞれ約10分から25分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "同性であれば、同伴や同意がある場合は入室できますか？",
            "answer": "同性であり、同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金に含まれているものはありますか？",
            "answer": "客室の利用料金には、宿泊料金のみが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、遁村干潟体験、ドイツ村およびパドック展示館、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、松亭海水浴場、尚州海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "ご予約の際、バーベキュー場をご利用いただけます。利用料は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 375
    }
}